{
    "question": "Bagaimana cara menyelesaikan soal integral \r\n1\u00a0 integral sin 2x.dx\r\n2 integral 6 cos 4x",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "integral sin 2x dx = -1/2 cos 2x + c<br>integral 6 cos 4x = 6/4 sinx 4x + c",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-anekdot-beserta-strukturnya-783",
            "question": "Tuliskan contoh anekdot beserta strukturnya..??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "oke\u00a0<br><br>judulnya buat undang -undang<br>aku buat melalui pesan ya @nandobabari\u00a0<br>di sini mengandung umpatan susah...\u00a0<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-ketika-bertelepon-yang-terdiri-atas-3-orang-642",
            "question": "Dialog ketika bertelepon yang terdiri atas 3 orang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pakek nama seseorang ?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-teks-anekdot-bertema-lingkungan-621",
            "question": "Buatlah teks anekdot bertema lingkungan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>tinggal di bantaran sungai yang rendah disuruh pindah gak mau tapi ketika kebanjiran teriak minta tolong.. dikembangin sendiri yaah ..</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-ulanglah-anekdot-puntung-rokok-tersebut-dlam-bentuk-urai-499",
            "question": "tulis ulanglah anekdot \"Puntung Rokok \" tersebut dlam bentuk uraian monolog . Caranya, ubalah kalimat tidak langsung pada dialog menjadi kalimat langsung.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Semoga membantu :)<br>File terlampir<br>",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/tulis-ulanglah-anekdot-puntung-rokok-tersebut-dlam-bentuk-urai-499-1.txt"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-hakikat-sebenarnya-manfaat-dan-fungsi-suatu-kebenaran-dan-su-952",
            "question": "Apa hakikat sebenarnya, manfaat dan fungsi suatu kebenaran dan suatu ilmu pengetahuan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "singkatnya suatu ilmu pengetahuan dapat menjelaskan benar tidaknya suatu hal",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "carilah-pelabuhan-yang-terdekat-dengan-kota-yang-ada-di-sekitarda-791",
            "question": "carilah pelabuhan yang terdekat dengan kota yang ada di sekitardaerah tempat tinggalmu. bagaimanakah menurut pendapatmu tentang pelabuhan itu??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pelabuhan itu luas, banya kapal-kapal berhenti, banyak orang-orang yang akan menaiki kapal, ada pula yang turun dari kapal<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "pelabuhan deekat daerah ku di Medan adalah pelabuhan Belawan<br>pelabuhan tersebut bannyak utk mengekspor barang dari indonesia ke singapura dan sbaliknya mengimpor<br><br>ketika melam -malam banyak sekali nelayan di sana mencari ikan di tengah laut<br>dan banyak kebisingan ketika kapal datang<br><br>itu menurut pendapat ku :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-eksplanasi-tentang-hujan-748",
            "question": "Contoh teks eksplanasi tentang hujan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "saya hanya memberikan penjelasan agar lebih mudah di kerjakan :<br>pertamakan pernyataan umum : di pernyataan umum kamu hanya mencari di internet atau buku - buku tentang\u00a0pengertian hujan yang bersifat umum.\u00a0<br>kedua deretan penjelasan : kamu hanya mencari proses terjadinya.<br>ketiga interpretasi : kamu dapat menyatakan pendapatmu tentang tujuan atau sasaran\u00a0yang terjadi hujan. contohnya : menurut saya hujan terjadi pada dataran.....blablabla...<br>semoga kamu dapat mengerjakannya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-manfaat-hutan-bagi-lingkungan-dam-masyarakat-705",
            "question": "Apakah manfaat hutan bagi lingkungan dam masyarakat ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "- Dapat menambah oksigen<br>- Mencegah Tanah Longsor<br>- Mencegah banjir<br>- Mencegah Kekeringan",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "hutan bermanfaat untuk mencegah banjir maupun tanah longsor, untuk menyimpan cadangan air, sebagai SDA\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prosedur-pembuatan-sim-785",
            "question": "Prosedur pembuatan sim ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Mengisi formulir permohonan disertai fotocopy KTP dan pas photo<br>2. Mengikuti ujian teori yang diadakan, apabila lulus ujian maka akan melanjutkan ke tahapan berikutnya<br>3. Menjalani ujian praktik sesuai dengan jenis SIM yang dikehendaki<br>4. Pemohon yang lulus dalam ujian teori dan praktik akan dipanggil<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "mengisi formulir permohonan disertai fotocopy ktp dan foto<br>mengikuti ujian teori, apabila lulus dapat melanjutkan ke tahap berikutnya<br>menjalani ujian praktek sesuai jenis sim yang dikehendaki<br>permohonan yang lulus dalam ujian teori dan praktik akan dipanggil untuk membuat SIM<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kata-kata-serapan-sebanyak-50-kata-dari-bahasa-asing-baha-852",
            "question": "Contoh kata kata serapan sebanyak 50 kata dari bahasa asing ,bahasa daerah,bahasa melayu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "*Serapan: Modern, Program, reshuffle, long march<br><br>*Adopsi: Supermarket, Plaza, Mall, Hotdog, Impeachment.\u00a0<br><br>*Adaptasi:\u00a0<span><br>o Option -&gt; opsi,\u00a0<br>o Provocateur -&gt; provokator,\u00a0<br>o Conspiracy -&gt; konspirasi,\u00a0<br>o Reformation -&gt;reformasi,\u00a0<br>o Pluralization -&gt; pluralisasi,\u00a0<br><br>Terjemahan:\u00a0<br>o Overlap -&gt; tumpang-tindih,\u00a0<br>o Acceleration -&gt; percepatan,\u00a0<br>o Pilot Project -&gt; proyek rintisan,\u00a0<br>o Try Out -&gt; uji coba\u00a0<br>o Velocity -&gt; percepatan\u00a0<br><br>Kreasi:\u00a0<br>o Effective -&gt; Berhasil guna,\u00a0<br>o Shuttle -&gt; Ulang alik,\u00a0<br>o Spare part -&gt; Suku cadang,\u00a0<br>o mouse -&gt; Tetikus\u00a0<br>o upload -&gt; unduh\u00a0<br>o download -&gt; unggah\u00a0<br><br></span>kata yang diambil dari bahasa asing, dan sering digunakan dalam kehidupan\u00a0<br><br>Contoh :\u00a0<br><br>-Photo, jadi Foto\u00a0<br>-Interuption, jadi Interupsi\u00a0<br><br><br>ada juga yg seperti ini..\u00a0<br><br>-Must (inggris) = Harus, kata serapannya menjadi MUSTI\u00a0<br>-Free Man (inggris) = Orang Bebas, jadi Preman...<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}